長實集團不擔心港區國安法推出後有走資潮

長實集團()趙國雄：不擔心港區國安法推出後有走資潮 料下半年整體樓市穩定
長實集團() +1.050 (+2.246%) 沽空 $9.02千萬; 比率 22.688% 執行董事趙國雄在發布會後表示，雖然未知港區國安法的詳情，但個人認為是有必須要有的，因為社會安定時市民才會感安心，對樓市而言是正面影響。他不擔心條例推出後有走資潮，即使部分市民選擇移民，亦未必會放售單位。

他又指，中美貿易糾紛對本港樓市一直有陰影，隨著貿易協議第一階段協議落實，對全球經濟都有正面影響。他料本港樓價上半年有5至8%調整，下半年香港經濟穩定下來後，整體樓市亦會穩定，升幅則要視乎個別樓盤而定。

佢都走曬啦

自己走左仲講不擔心

最先走果個就係誠哥

長實：關我撚事咩

走撚哂梗係咁講

1， 1113先改注冊地

再積極放售Watsons

然後再賣成棟甲級商廈，然後叫大家唔駛擔心？

真係當人白痴

誠哥又撚狗

誠哥12年已經走緊資

因為推出前已經走哂

誠哥：「兩位姓馬嘅，唔怕嘅，留喺香港慢慢玩啦」「上海1952、公私合營，洗咩驚吖」
我就一早走哂啦，留番你地俾人共產

李家一早走撚曬啦

本日風涼話

梗係不擔心, 因為長和系自己一早已走資, 驚西

雖然上面啲連登仔話佢走哂資
但超人其實一直低位增持緊

呢啲先識玩，一邊幾百億幾百億咁走，另一邊就掟返啲碎銀出黎話自己支持国家

私有化唔驚

係英國做間諜

依家李嘉誠 都無得走

自從表完態 加入再出殯
就立即係以色列被人落閘

之後就支持國安法
增持長實

連登仔看得李嘉誠太重

美國佬肯定比你地清楚佢個底細

拎碎銀出黎就呃到連登仔 誠哥

佢買晒2邊啫
增持到私有化就可以一次過走晒
冇事咪當低位買入派多啲息

一早走曬而家講風涼話。

睇下佢兩父子增持左幾多1113

講同做兩回事

邊個係16年就放咗中環中心

不擔心，因為知道一定有

屌你,走撚資然後同人講唔擔心

佢係增持長和吖
但長和走緊資嘛

人地半年前已經買番上海地產

咁你搬番d資產番黎未阿

李嘉誠亦都知道自己同美帝關係好一般.
所以佢從來唔放錢落美國度
而家佢主要資產都係分布喺英, 加, 歐洲.

1113無記錯一半香港一半支那
長和系唔遷冊都係避唔開支那

增持自己隻股票 = 唔係走資？ 請問兩者之間有咩關係

大陸業務賣清，去歐洲用千億買電訊，係香港唔買地，然後叫大家唔洗擔心。同以前d人話未溫過書去考產，然後考好高分，原來日咪夜咪既道理一樣，估唔到誠哥都玩呢招

都走硬
擔心黎做乜
所以唔擔心

第一個回覆就秒左

你計番持股比率就明

同成班同事夾錢買聖誕金多寶無分別

我都唔擔心 因為我都走晒

因為國安法推出前已經走哂

真係要買嘅買1號仔好過1113

幾時全家放棄加拿大國籍？

阿婆走得快

鋪緊路比佢個仔啊

李嘉誠之前用持有固定股權黎控制整個集團，股東們係信李嘉誠既眼光，唔會咁易發生大權旁落

宜家李家博命低位買股票，係想收乾市面既貨，增加李家話事權
畢竟李嘉誠最多咪仲有10幾年命，公司控制力將會大減。宜家增持係為左未來10年，人地睇緊十年後大局

5年左右 依家91歲啦佢

李嘉誠最勁唔係佢眼光
係佢自制力
日日生活食既野超清淡……
佢有100歲以上都唔出奇

醒目呀，謙虛D學下人啦
人地教精緊我地，一邊扮愛國，暗地真撤退，仲有欺敵既花式進攻，明知佢玩都無把柄入到佢

江家白手套 係唔係真既？

誠哥自己第一個走先, 走得仲早過你班港豬成10年, 梗係唔擔心啦!

唔擔心，8年前已經開始走